GME重點

幫手推

轉發Copy 自牛牛評論

轉發：你要知的事，麻煩轉發

大家一定要緊握而家手中的籌碼。

果班空頭一定會愈多愈多消息嚇大家。

有幾點照我理解可以留意下:

1) 盤前盤後不能平倉
2) 沽空率睇返仲有成120.1%
3) 長期停牌空頭要俾大量息, 最後都係要平倉, 所以停牌機會唔高
4) 唔好俾人呃去玩其他，集中火力留係GME, 其他的沽空率唔夠會俾人割韭菜
5) 星期五空頭要平部份倉，所以唔係散戶人踩人出貨，而係空頭掃貨
6) 好多保守嘅人，會葡萄人地，會講好多負面野，唔好俾佢地影響
7) 山頂朋友好快會發現其實係山腳，唔使擔心，去做下gym ,睇下電視
8)無咩必要做T, 做T 收益可能仲差